i phone 8 plus長期發熱

我係未應該攞去apple整 買左唔夠一年 更新左IOS12之後就係咁 求巴打幫手

backup後重置

睇下電池果邊，睇下咩app可疑，最top果幾個最有機會，更新一下佢地。

冇改善就試下重刷個ios 12了 / 入得廠了。。。

其實手機好有靈性，知你凍就整暖部機去
利申： 成日同佢地心靈感應

粒電有冇用得快左，如果係可以拎去換電，趁未過一年